個個工照返 舞照跳

其實你地條底線喺邊 玩遊行玩到幾時
咁多証據中共出手破壞一國兩制
外國個個出口術 由頭到尾0作用
個個都講錢嘅社會 淨係怕冇咗份工
又驚影響到自己生活 警犬又有出糧有人打
亂鳩射嘢亂鳩打人拉埋咁多人重傷入院一埋人都死幾個
咁多仆街政策 而家暗地又咁快就搞鳩埋你廣東話普教埋中
係咪要直接收埋你啲地先可以真正搞革命
仲係度5大訴求 就算回應完都係hea做架啦
直接成立新政府 拆撚晒政府嘢 打警局
之後案基本法再重新修定全部法例
解散警隊 重組icac 成立軍隊 全民軍訓
遣返全部97後落嚟堆大陸喱 嚴厲管制關口 取消大陸自由行
國旗建議乜色都有 淨係走紅色

吹牙

罷買又唔知做乜罷得一日半日 係罷就日日罷 淨係食三餐
最好笑嘅係撳錢都要擇日 話埋俾銀行你邊日撳

個個繼續行行企企食飯幾味
口號就嗌要時代革命
講完革命但就成日要和平 行行行坐坐坐 日日都係咁
要理你一早理咗 到今時今日發生咁多事都係度忍讓
外國全部淨係出口術 又話要攬炒但淨係遊行
好心你地唔好再on99 中共要聽你民意就唔撚係中共
要block自便 慢慢行